【白色恐襲1個月 元朗樓盤現「光復筍盤 非暴力劈價」】

咁危險 點住丫

63 萬都要考慮下
冇人維持治安又多鄉黑亂打人
想走又冇shelter
唔好話自住,屋企人住都擔心

黑社會地頭

250萬先會考慮
利申:窮撚住天水圍

Yoho 出名出賣住客， 邊個會買

抵撚死 炒樓阿拿

半價都買唔起dllm

都未知邊一邊贏
香港人贏，香港樓仲可以
大陸贏
諗移民好過

劈完價都係買唔起

星期三直播仲見到白衣人打橫行 仲點往

有錢都唔撚買你 衰啲講送俾我都諗下要唔要

平得個少少

一房賣6字頭，1字頭先去睇下樓

黄大仙一樣有

寫埋入伙即送721冰火版真天魔白衫人鄉黑透明手辦一套

唔好玩啦有錢都唔會買啦

元朗有啲咁嘅嘢，點住得人

移民好過

有錢都唔買
想俾黑社會斬死咩

我正式宣布 連登所有P牌仔全都係鬼 都係三毛 都係狗

講下價都已經係到啦, 元朗成交冰封左, 可以大力講價

唔將個幾十個白衫同黑警繩之於法
63萬都唔會買

x2

俾盡10萬

光復筍盤，時代劈價

同班人渣住同一區

會俾人打，不了

個問題係:

你住個度成個社區都係黑社會同鄉黑，佢哋可以打橫行，搞唔搞你睇心情

而呢區警察都要忌佢三分，同佢哋friend底，係鄉黑嘅人

當區議員都係鄉黑，成個利益集團係你個區

仲有一大班隔離鄰舍係本地蝗，新香港人，落街就同自由行爭路行

有咩真香港人會真心想住呢區？

好快跌撚穿500

垃圾樓

yoho 係雞地，晚晚白色恐怖，加埋有個咁幫手既王威信議員，有劈即刻買。

唔係我地

唔覺平左
你2字頭就平左啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

170萬就差唔多

攬住層樓過世啦 家下冇人要呀

會唔會俾多左啊250萬
元朗係黑社會地頭
250萬買個危險地方
你肯 你屋企人都唔肯掛 唔排除你第日仲有細路

有錢移民都唔益上手業主

班aa狗日日打比我同我講元朗有幾好我同返佢講我仲有層屯門未放得出，不如賣比你啦，佢收左我線

禁多黑社會 點住

有黑社會 不了

男落街俾人打俾人斬 女就捉埋一邊強姦
邊撚個會買元朗垃圾樓

落街食野都提心吊膽 驚完鄉黑又要驚催淚彈
認真不了

班業主真係多得班白衫唔少

1蚊都唔值，住果度隨時比人斬

日日返出門口都搵命搏
不了

咁都630？香港d樓價病得唔淺

低過600實好多人搶

高過300萬唔會考慮

少個0再講

我中意著黑色衫
唔岩我住

大西北嘅樓值二百幾萬喳

買又要預咗難搵租客， 冇投資價值

比狗住 唔諗下大都諗下個小朋友 近朱者赤 近墨者黑

250萬送牛屎佬恐怖襲擊

都係嗰句 貼返二十萬畀我
我入去住一個月
（須有私人保標）

減半成叫劈價
慳啲啦

劈一半先好同人講劈價啦

南邊圍雞地格離 又冇警察 生活係戰區不了

免費就諗得過嘅

見撚到中原地產就唔洗睇落去

而家睇翻天水圍居民質素高撚過元朗好多

隔離黑社會大本營不了

咁L貴，唔抵

嘩 元朗共和國咁危險，點住啊

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

黑社會係正隔離 點住啊

6萬3我就買喇

平 30-50 萬就想有人幫你接貨
當人傻閪

個到俾鄉黑住 不了

屌 成個黑社會地盤係到，警黑合作，落街打個轉都分分鐘出事

等yoho 600萬樓下

不了 太多鄉黑

YOHO 根本唔值依個價
牛屎地方

點住呀，貼錢買難受仲要搵命博

咁叫劈價？劈二佰萬先講
六七佰萬買層樓但分分鐘要租酒店避難

亂世荀盤 好諷刺

跌夠八成先搵我 到時一炮過

平個幾十萬...但係住係班黑社會隔離, 俾人劈死都唔知咩事

平得果少少真係多撚謝晒

元朗北角荃灣不了
本身已經唔係平又多黑社會亂打人
我買其他區唔撚好？

同鄉黑做鄰居
d仔女係咁環境長大都特別易變黑社會

捱義氣同你象徵式1蚊收左佢

元朗共和國成個墨西哥咁
不了

元朗呢啲垃圾地方都要萬五蚊呎 咪撚玩啦
一來治安差 二來山卡啦
真係邊個買邊個係傻仔

送都唔住

有無手足一齊周圍貼，話元朗好危險仲買樓？經過都驚啊，黑社會打人無人理，報驚無人聽，入商場行街畀人拉。

齊齊罷買罷去元朗，孤立元朗！

真係低能300幾呎650萬,個腦裝緊咩

唔洗錢都要考慮清楚先
分分鐘命仔都冇埋

721幾車白衣人打市民，警察都唔理

莫講話住，行我都唔行入去，一陣比人劈死邊個賠？

返屋企唔知幾時會比人圍毆
圍毆人果班又幾時都打得人, 不了

2房盤，即係準買家多數一係屋企有老人家，一係有細路，咁你話點可能放心？

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

100萬以內咪諗諗

其實佢寫到咁咪仲趕客

尋日先再次警黑一家親 不了

買元朗樓變相助長黑社會☹️

仲係好貴

流浮山都唔好，有200個刀手喺附近紮營

西鐵上蓋有L 用， 可以唔停站嘅

咁危險都值六百萬咩

比人打都要六百幾萬

實用面積唔夠400 都兩房 好撚逼姐

西鐵上蓋有用架，作用係西鐵車廂毆打居民，等啲居民無位走，監生俾黑客會打死

依家暴動，保隊唔賠，差果幾十萬夠唔夠睇醫生呀？

一房6球半都筍盤

跌一半就可以諗下

咁多人接你又吹佢唔漲

三萬蚊就可以諗下

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

600萬我仲買你牛屎佬地方?

平1成都冇？牛屎地方只值20萬

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

咁叫劈？成個區都係黑社會溫床先減咁少
叫你班中国同胞買囉

假到喊個價 YOHO MIDTOWN 2房最近成交7.5M

根本冇減過扮劈價

停站架 仲有好多白衫係西鐵站迎接大家

612 721 811

823 人鏈

824 朝早7點機場

824 下午1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

搵命博架喎 出錢又出命呀？

留番俾鄉黑住啦
呢啲地方唔係人住

咁撚貴 憑乜 繼續劈啦

屌你老母真係求其搵條濕鳩公共屋邨都好撚過住元朗

收埋啲管理費都唔夠俾人訴訟索償

你認真？點知差幾十萬隨時冇左條命仔

或者使多少少錢俾埋保護費

冇個盤劈超過10%
仲夠膽死話狠想呃邊個

建議40萬先好入手

on9 , 依啲叫跌咩？

跌到300 萬先叫春啦

咁都叫跌咩 高位回小小

俾咗差餉都唔差佬到，仲要落撚埋閘，派埋片收埋保護費，你開口叫佢幫你？

正。有無手足住嗰邊，
Print 出來貼係佢隔離

元朗真係唔知點住。
除非你本身都係元朗黑底。
情形一：仔女係元朗讀書返學。俾人恰。去投訴，發現人地家長係黑幫。學校唔敢跟進。警察唔理。
情況二：係元朗俾人打，俾人搶。報左警39分先到。當佢查到個犯。原來係南邊圍啲FD 做既。又不了了之。
情況三：老婆，女朋友係元朗行街，買餸俾人非禮強奸。一樣下場。

有無咁誇張，唔知ga, 邊個估到721更誇張既事就發生左。
你住元朗，你就要預左受以上咁多野。

太可怕 認真唔跌三成不了
接貨個d

半價都唔會買
生命無價
利申 睇緊樓等入市

唔好玩啦咁多鄉黑
前幾日仲要港鐵戇鳩鳩封埋站
住西鐵上蓋都返唔到屋企啦

大陸贏，仲揾鬼買香港樓咩
不過都建議strong hold
唔係既話，ifc邊有人跳樓

減幅咁少, 毫無誠意囉

果單 4xx 呎呀蓋ching

劈到50萬可以諗下

算吧啦 正常人邊敢走入去

咁叫劈?

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

請幫推

咁都叫劈價

63蚊都唔會考慮...一陣比人上門斬死...斬你條友話支持黑警就可以重新放盤

600幾萬買爛受 不了

仲買港樓?
有錢移民好過啦